====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: NATURE DES ACTIVITÉS		POURCENTAGES DE SALARIÉS DANS LES VILLES CENTRALES		1948	1954	1958	POURCENTAGES D ' ÉTABLISSEMENTS DANS LES VILLES CENTRALES		1948	1954	1958
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

